中方回應五眼聯盟：不自量力 小圈子打飛機

五眼聯盟促北京恢復香港被褫奪資格議員職位 中方不滿及反對

「五眼聯盟」外長發聯合聲明，對北京褫奪香港民主派立法會議員資格表達嚴重關切，認為是繼實施「港區國安法」以及押後立法會換屆選舉後，進一步削弱香港的高度自治、權利及自由，期望中方履行對國際及港人的承諾，重新審視決定，恢復受影響議員的資格。

「五眼聯盟」由加拿大、美國、英國、澳洲及新西蘭組成，五國外長在聲明指，褫奪議員資格明顯是打壓反對聲音，違反國際法下的責任，亦有違中英聯合聲明，強調中方應尊重港人表達合理關注和意見渠道。

中方︰違國際承諾帽子扣不到中國頭上

外交部駐港特派員公署表示嚴重不滿和堅決反對，予以強烈譴責。發言人強調英國和其他國家都沒有資格和權利，以《中英聯合聲明》為藉口對香港事務說三道四，又指世界對誰在「退群」毀約，踐踏國際法和國際規則都看得清清楚楚，也早有公論，違背國際承諾的帽子無論如何也扣不到中國頭上，敦促有關國家立即停止採取雙重標準，停止冷戰思維和拼湊小圈子小團伙，強調中國捍衛國家主權安全發展利益的決心堅定不移，任何外國企圖施壓、威脅迫使中國讓步都是痴心妄想和自不量力，注定失敗。

原文網址：

唔准你咁講支支。
係都等佢死咗先講

唔知支那同埋非洲兄弟個圈子細d定係五眼個圈子細d呢

中國捍衛國家主權安全發展利益的決心堅定不移

即係

我要死
我要死呀

邊個阻我死我殺邊個

唔好燈 手足低調
我想見證5眼打爆ccp

咁撚似某班成日｢連登仔｣前｢連登仔｣後講嘢

但老鼠鬼国除咗支支叫之外仲有咩做到

唔好亂講, 邊個死都未知呀, 你當支那流架
好快同北韓伊朗整個不義聯盟出黎反對佢地個反對

OK OK OK FIVE EYE人口唔夠多
但QUAD有印日澳美, 夠多啦瓜

美澳日印 QUAD四角聯盟
中國周邊民主大國

佢可以一拍腦們篤9超過5個嘅非洲兄弟國名出嚟，然後話自己人多，國家多所以先係世界正統主人。

佢哋又唔係未做過咁 cheap 嘅嘢，之前都敢9吹話自己獲支持嘅國家總數(非洲獨裁小國) 多過西方國家 (歐美國家數量)， 所以係獲全世界大多數國家嘅支持嘅世界第一大國。

1國1票俾佢玩爛咗。

//發言人強調英國和其他國家都沒有資格和權利，以《中英聯合聲明》為藉口對香港事務說三道四，又指世界對誰在「退群」毀約，踐踏國際法和國際規則都看得清清楚楚，也早有公論，違背國際承諾的帽子無論如何也扣不到中國頭上//

支那成日將d嘢左拼右湊，就以為好有道理

實際上就係死口唔認

死咁耐都未死得？

真係一個痴線佬 永遠都係其他人錯 自己冇錯

咁中共一定唔會開第一槍，要死幾耐先死得？

五眼都叫打飛機

//英國沒有資格和權利以《中英聯合聲明》為藉口對香港事務說三道四//咁《中英聯合聲明》個英係解乜野呀?

中文同英文

入黎睇塔圖仲未有

咁都冇動作比人笑一世
聯手做野啦

咁你試下打5眼

點解咁講？

又好難怪人地咁講, so far得美國真係出手做過嘢, 其他最多都係lip service多

支那一定要企硬呀
每個正常國家都開始捕獵支那狗，仲唔叫佢地返支那？

屌講呢d
係咪死到臨頭打過先知
大國勃起驚西咩
堅定支持支支岀兵以一挑五
教訓下班鬼佬

講真牙祖上支那應該可以適服一陣既
不過牙祖周身街數要找支那唔很配合分舊餅岀來個蜜月期都好快會過

又打飛機

我肯定我同你死支共都未死

又話中共控制deep state 控制美國大選

勁成咁，咁易經濟打死佢？

佢死，香港一樣跟住死 點解以為香港可以無事
香港又有駐軍要打一定打埋香港

Agger

乜香港未死既咩？

繼續搞9香港

咪9up !

呢個小圈子係由最有影響力既大國組成

唔小啦

大陸財經就唔睇啦
十年前都話佢收皮，講到而加其實同十年前有咩分別？
存準十年前係幾多？

講緊打仗 軍事衝突啊

咪撚氹我開心啦

哦，所以？

五眼都叫小圈子

又諗起當年既義和團
歷史果然係冇任何教育意義

建議所有中國人住依5個國家既人都要走

Gif ?

唔好燈 手足低調
我想見證CCP 打爆5眼

注定失敗

巴打你返去hk discuss啦

向美堅利帝國開戰！

支國射到滿地精話人打飛支

咪撚鳩吹啦
無啦啦會開支支波？
支支話就算佢有十眼都捅爆佢喎

香港咁多人死咁d唔好?

no gif

打自己人 一定喺搞鳩自己人 回血劍

咁咪一齊死囉，你淆底？

ok, so？

全力支持支共雖遠必誅

垃圾五眼正係識得嘴炮

其實好似d問題學生咁
就算全世界都話佢錯都冇用

你驚呀？番大陸囉

快死, 我寧攬炒我城
你估有錢佬死權貴驚d, 定我地呢d冇出路既平民驚d?

佢自大到覺得人地先係小圈子

有咁耐風流好快要還

死咪死
如果可以同支那一齊死

五眼嗰feel好奔雷手文泰來